痴撚線,大家真係咪乜買麥當勞個招財福堡餐

轉扭扭薯條要加三蚊
痴撚線,咁多年招財福堡餐都係跟扭扭薯條,而家變相加價
我係度屌佢老味同嚴正呼籲大家一齊唔撚好食

普通薯條好食好多

大家真係咪買餐
要食就單嗌算數

個標題